想問呢間護老院咩事

好撚邪

屌半夜三更唔通開哂燈咩

Club黎 啲老人家一入夜就會出黎跳舞

老人家定老友記

巴打見到你個名入嚟say個hi先

屌護老院用紅色燈係咩事

以為係silent hill劇照

以為係啲咩架步

D阿婆會跳鋼管

諗起都扯扯地